雙子座巴絲入嚟吹吓水(24) 係囉 就咁啦

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－

舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(23)吸引力法則

光復香港 時代革命
香港人 加油

[member]

起身睇波了
我一瞓你哋係咁推po

好想另一半係keep住有俾到自己新鮮感嘅人 如果唔係好易悶 或者未揾到真係愛嘅人掛

好奇下 各位雙子覺得準唔準

準準地

不過我又覺得只係自己將發生中嘅事relate 返佢段嘢度，去令佢準

lm
火巴開post

然後又會例牌潛兩三日水

大家早晨 Day off 先嚟作病

留名

可以預知SL

想問下點樣quote返上個post既野？

㩒引用之後
右上角有編輯引用
copy and paste
完

lm

啱啱先發現呢個po留名

我都成日諗星座既嘢係咪自己sub入去先覺得準

好質疑自己

開到廿幾喇呢個post

大家有無掛住我😂😂

呢D野有來有往姐你無呢D app人地想搵你都無途徑啦

唔洗醫生紙咩

豬絲

女仔表示有同感

朋友既朋友俾有婦之夫玩
之後睇唔開話要自殺
玩家失左聯......

男人無個好....

無人會掛住你

你快點去搵佢啦 可大可小 我對上有一次 有個朋友又係想自殺 最後住左半年精神病院

大家好嗎

你好 我不太好

我也沒有很好

工作很忙？ 要好好休息阿

日夜做 見爸爸剛好想呻

日夜做，儲的錢，都應該夠
到聖誕，正好講，跟我白頭

呢兩句套唔到落我身上
錢又冇 人又冇

大家早晨

好快到你😂😂😂

本身搵唔到
唔知係邊
之後夜晚出現番

咁又唔好咁講 咩人吸引咩人姐

現家聽到係重生存緊

咁都好d 關心多d人啦

唉射手好煩

你唔覺雙子d性格脾氣好古怪咩
一時就癲癲得得
一時就好認真咁....

我都係叫佢關心咋
不過尋日我都驚佢朋友真係死

仍然在呼吸都應該要慶賀

一個都不能少

今日到我頹左....

做咩咁頹阿 有野唔開心？

塊面又係
開心可以好開心 唔開心就秒西面

係

早排同班fd出去玩
新識左個男仔
初感覺好似都唔差
之後早排成班即興約食飯
本身個日心情唔多好
又等得耐 餓親
就cool左....
之後感覺好似距離遠左咁

咁快對人上心 好咩 冇左咪識過個囉～

sor 我係表表者

我都得呢個就係雙子黎
今晚好想去啤一啤

覺得

去啦 我今晚都飲應該

無伴呀

過黎同我飲

你去邊到飲

應該去尖沙咀 可以聽下歌

你無伴咩？

唔知約唔約到人 冇咪自己去囉到時

我都覺....

你幾點去飲？

11點咁上下 今晚同同事食飯

嘩........
同事唔同你飲？

唉...
搞到好似我有病咁

個個有家室

So9sad
11點都得既

有緣相見

我山長水遠出黎唔好有緣相見啦

好慘 俾你稱八婆

係間野門口等咪得

一陣番左屋企唔想出😂😂😂😂

放心 唔會飛機 你飛機我都OK

我就係怕我會😂😂
搭車出黎一個鐘

冇所謂 我預左我自己一個

但我又想啤下

落7仔買

點解我住得咁那遠

驚咩阿 尖沙咀有大西北通宵車

去我到沒有...

你住邊

大西再遠d

天水圍？

天水圍係西北

尖東海旁
你出唔出

你黎就黎唔黎我自己飲

你都係個間架啦？

係阿 尖沙咀一定去個間

有三個選擇....

唔係丫，用緊XR，無諗住換，反正差唔多
本來有諗過換apple watch ，但睇完無咩特別，可能買條錶帶玩下算

雙子女點追雙子男

唔係同一個圈子 見過幾次面開始係ig搵佢

我係問人攞佢ig 跟住就開始搵佢傾計
覆下佢story咁 都有keep住傾過一排
但有時佢會已讀或者隔咗勁耐先覆
係whatapps online緊但都唔覆 之後又會主動搵我
雖然自己都係雙子座 但都好睇唔透佢諗緊咩
好驚佢係已有目標

應該冇

撚少陣貓啦

俾人撚就有份

個個都話雙子好玩得 點解會衰左係個仆街手上

佢係覺得星座準嘅男仔嚟
依家好似就嚟失敗咁 如何撻返着

已經冇搵佢

咩都會傾下咁 係度諗係咪自己太悶令佢無趣
但自己平時對朋友唔會咁

咁咪下一個囉,唔好唔開心

自知冇資格 所以好少問佢今日點個啲
相反佢會問我係邊 做緊咩真心睇唔透佢想點
Btw巴打唔好咁sad

放唔到手

一時時㗎
依家又冇乜溝通

本身以為好仔黎 認真左發現原來成隻狗公周街flirt女

拋開你的得失心

仆街無樣睇

Sorry 睇錯咗你問人地！
我地只係ig上傾過計 冇面對面溝通過
我已經盡量講多啲嘢

努力中

佢d fd去搵佢 叫埋佢落club. 唔比佢去又好似好衰 比佢去我又唔開心

[member] 去日本邊度啊 /member]

落club還好吧

所以說 平常心

台灣club佢之前落 同女換contact

嘖嘖聲係指嫌三嫌四，定指食野有聲？

台灣club 明明係仔多過女

有啲嘢可以磨合嘅姐....

你啱

所以你平常心先啦 隨緣

好靜嘅一晚…

最後係屋企頹廢左

落7仔飲都冇阿？

Speak of the devil

我上次一個人食一煱蟹粥，叫多定少

成功令呢個po成為食飯po

無呀
但現家太子飲緊ha

[url][/url]

開口啦 要主動到堅持唔到 I own my luck

新人lm

其實有無同你男友傾過

我都覺得唔會話撻就撻，同埋性本身大家都要係做個時要夾既

有朋友係果邊住咪落去兩日 咁岩又有event

無人推爆？